英國保誠醫療保好唔好？

定蘇黎世保好d?

易唔易claim

FWD富衞 揀易保 同其他差唔多保費
但保額25萬 35萬 全包
好過其他公司醫保要逐個細項計

差。
住過次院，睇左十五萬，成個月都出唔到票。

你講蘇黎世定英保？

用開保誠
CLAIM到突晒
蝕緊比我

保誠

咁姐係好唔好

Details

定保柏好
呢排都諗緊買醫保

未試過話唔保
CLAIM錢都算快

但買保險要搵個可靠AGENT

無咩details
出院後即刻比agent交收據，個agent都信得過幫我submit左，搞左成個月都話仲處理緊，嬲到send左封投訴信，第二日即刻出票

其實係睇agent...

咁似係你個agent唔幫你跟喎
一個好既agent係會幫你跟到出錢

我有保柏團體保
無 agent 跟
要自己搞
交齊 form
7 - 10 working days autopay

個Agent 第二日就幫我交單

一個星期都未有票我就隔兩三日就打上去問搞成點，次次都係覆收到我文件同處理緊，咁應該唔關agent事

我都係公司有醫療卡 so far ok
睇醫生$30 所以諗緊如果買醫保呢間好唔好

AGENT責任唔係只係幫你交上去
交上去自己都識交
AGENT 內部催一定快過你打去問
我AGENT直情幫我入埋票去我銀行

我最近 claims 過一次手術費
都好快比錢 claim 都幾足

有無人知AIA 好唔好
有屋企人買左，係咁叫我買埋一份，但想搵清楚邊間好啲先

幾錢倒個手術 你每月供幾多 thanks

保費唔清楚
因為係我老婆公司幫我買埋
我老婆要每個月比幾十蚊咁囉
實際價錢唔清楚

上次個手術四十幾萬
都 claim 到超過三十萬

垃圾 AIA要指定醫院同診所先保但唔會同你講 睇醫生前唔問隨時冇得保 新聞都出過 到你病果陣問得黎都死啦